質疑勇武周圍去嘅都唔係而家，聽日盡做，癱瘓全港，有乜要思考檢討，過左聽日先諗

全社會有哂心理準備預左你癱瘓
有冇over 要唔要改變策略過左聽日先諗
大家俾心機盡做